好討厭自己性格

覺得自己性格搞到成個人生好多阻滯
做事成日拖泥帶水...製造左好多不必要麻煩
份人又 sentimental. ..成日因為小小事唔開心
事業一事無成
朋友又少仲要無咩邊個真係care我
拍拖咁耐 連對方係唔係真係鐘意/適合我都唔知
淨係 sure 家人係真心愛我, 但我又無係行動上對佢地好
好想自己有行動力 做返好各方面

知自己有問題而唔去改/改唔到 真係完全唔抵可憐

同樓主一樣

唔好既性格就要改

好似講緊自己咁 留個tg私底下傾

加油加油

樓主係咪雙魚座

唔係。。。雙子

thanks ching

yes

我都覺
會盡力改

共勉之